入來投票 新同事返工

新仔第一日返工 有野唔識好正常 隨便問我會教

你返得我就預你識哂全部野 唔該唔識咪撚問我煩我

投完可以的話請留下小小意見同自己工種 講下點解會咁做

無人留言既

以為佢叫灌湯餃添

可唔可以講下係咩工種 年齡層 主要工作係做咩 會唔會有繁忙時間或者月份 如果撞正呢啲時間又有新仔會點解決

一個月前個會講左啦，聽日好交貨

點都會由頭到尾教一次 佢做錯既話你都要揹飛

佢唔敢問你野就大獲 佢自己收埋哂咩都估估下 亂咁黎 奶野又係你

你教既過程用既字眼就可以唔駛遷就佢 你係預左佢會識

問on9野就要屌9佢 等佢知道佢問你野 你係會樂意答 但唔應該問既野 你一定屌

利申：做鴨

插閪之後前後郁都要人教冇撚野呀

好睇公司制度係掉個新仔放係度由佢做,平級定係under你做佢mentor.........
如果係平級 + 無人講過要我負責 = 只講一次程序自生自滅 , 要再問深入D咩位易賴野就要佢自己主動開口問先答

有哂mentorship program + 我要寫報告 + 教完佢我可以派JOB比佢 = 用心教